\vbox{
    \ifmini

        \section*{In das Dorf \index{In das Dorf}}\nopagebreak

        \setchords{A\spt d A d | g d A\spt d}

        \begin{enumerate}
            \item In das Dorf | Müde Esel
            \item Bauern, in den Stall | Nehmt die Wäsche
            \item Kesselflicker | Geiger spielen
            \item Mädchen, die auf | Denn die Alte
            \item Dudelsack quält | Froh geht junges
        \end{enumerate}
    \fi
}